【Com2uS】【I/A】勇者使命:全面反擊 (1) - 11月19日亞洲伺服器開啟 歡迎大戰支那人

【廠商：Com2uS】

未查出有中資
於中國有分公司

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

玩咩的

入global定asia

國際開咗幾個月
亞服今日開
睇你介唔介意進度落後 定玩亞服同支那人一齊起步

韓服8月推薦表

隻Game一樣有分PVE PVP 裝備副本等
人物唔使抽，直接用石買/推主線會送/課金先有

8月韓服PVP

抽係抽卡片
分技能卡同憤怒卡
每隻英可以裝技能卡同憤怒卡各一

表推薦嘅技能卡(基本上即係推埋隻英)

憤怒卡

技能卡同憤怒卡好重要
新手活動我見都有送自選SSR卡

我都係啱啱玩，可以一戰

湯丸介紹 必屬佳品

唔使抽角，但變相要抽技能卡
新手有30次10連機會，必中一張SSR 應該可以屈到張技能卡
我自己就見好多推薦都係塔拉，仲要有Skin

教學去到教你技能升級嗰陣時，唔好撳
強制熄Game，咁就可以賺咗張升技卡畀你之後張SSR升星
我自己係完咗教學先見到依個方法
各位巴絲有興趣可以試下，反正無損失

凱伊洛斯咁低分

是旦抽左隻搭拉試下玩先

Com2us 同 gamevil
兩間喺韓國kosdaq上面搵唔到中資股東
其他地區us eur tw jp就唔知

而兩間嘅中國公司 盖威尔 阳光加信软件
搵咗幾個網都係指獨資經營

但係呢兩間野不抗拒同中資合作出遊戲
有好多都係同中國公司半合作整(CG 畫 特效 寫game嗰啲？） 但唔包營運

大家可以自己判斷 我相信冇中國營運就ok

LM 一陣試玩

Asia啦咁

留名先 睇落幾吸引

Asia??

Asia?

最好GROUP埋一齊玩

湯巴玩咩？

asia LM

亞

抽中左活動pool 同埋一開始送果隻坦嘅ssr 技能卡，起首搭拉技能卡，用左石買搭拉，起手好似唔錯

買埋SKIN仲正

見到巴哈有人PO呢個首抽教學
唔知準唔準可以參考下
不過殘體注意

我買咗隻新奶依家中中地伏
揀復活奶好撚過

30抽選，幾隻ssr先收貨？

你抽到多過一隻咩

想知會唔會多過一隻

佢唔係寫到明1SSR同2SR咩

sor
抽左塔拉裝備，如果刷唔到塔拉技能卡，係咪要re

都唔係嘅，之後有自選SR同SSR技能卡送
睇你啦

盧卡斯聯盟20-8會送
綠色女唔知勁唔勁

笑死，1頻已經有花生食

技能卡嚟，唔係角，角要另外買

知呀
抽到勁角既技能卡，買返隻角先有用？

係，唔係嗰隻角用唔到張卡
其實技能卡有R SR SSR
可以由R升上去都得
當然抽到SSR最好

揀著爛燈盞

技能卡定裝備重要啲？

隻game悶到

已經頂唔順依類GAME 玩極都係咁上吓

佢個裝備介面同系統同七史一鳩樣
笑到仆街

入唔入坑
想打尻芝麻仔

我仲試緊

感覺幾好
有繼續玩既興趣

TungCLT +好友

其實我發現原來我係好享受做新手嘅時期

E7系統

首抽刷武都幾難刷

想問game入面啲角色評價可唔可靠

30抽 抽7咗
點可以del ac

Same

Game內有重置，但要等半個鐘
Ios都係重裝
An唔知清data得唔得

E7世一

但E7有種追唔上既感覺

想知有咩特別

你意思係而隻屌打E7?

應該係指E7你玩兩年都係新手追唔上大佬

頂
重以為有咩特別玩法

玩咗陣，唔好玩，棄

覺得幾好玩

岩 可能我垃圾

佢有走位 唔知協力打boss果陣會唔會都係技巧玩法
要走位打boss

有走位

又無話特別好玩 但又無聊keep 住auto推下圖咁 見佢符文 套裝玩法都似撈埋魔靈咁 似大雜燴

戰鬥效果畫得好仔細
幾靚 攻擊/上buff

farm驚一隻就夠

頂唔到多一隻

an機遊客登錄洗data可以

30抽拎左個紫色人ssr
再搶埋活動角 上路

邊隻角範圍技勁？

有冇Game play ?
Official YouTube channel 得PV

玩左陣好悶

上utube search咪有

鑽石點用好

抽裝？

一開始30抽應該揀咩

屌我以為係一開始30揀1,抽哂30抽最後先揀,
原來唔撚KEEP架

技能好似有用D

又要重刷了，有次出左塔拉冇揀

有無人開下公會玩下

祝你好運

刷到了

應唔應該追活動卡？
又送角又送裝

我就刷左好耐傳說裝,出左電波女,弓女
之後再係卡抽個30野嚇到心都離好彩中到弓女張卡,7日後直接自選另一隻
個隻活動角覺得麻麻地,不過肯定易過我咁樣刷傳說裝+卡
900石好快有之,而且電傷角有3隻,另一隻電刀女黎

十抽左次，得隻SR

真心講刷傳說裝難左個30技能卡
我想刷隻手槍女裝,完全無出過

想問下有冇人知重覆嘅傳說專武有咩用？

分解攞強化石？利申唔肯定

自選角揀邊隻好？

我揀左波波 好撚奶

你刷傳說裝會唔會要刷到連個屬都係岩先開
我刷到塔拉專武但係加血

波波專武加效果命中

抽中塔拉專抽唔到技能卡 屌

技能卡好似之後有自選

打咩消體力好..

你地玩咩服啊

我30選1個到揀左塔拉張技能卡
係咪重刷揀武器好d？

傳說己經好難中仲要岩屬咁真係唔洗玩
我己經夠好彩抽到可以有2個專屬武+1張卡(7日第2張自選)

我剩係刷限塔拉SSR都已經刷左成6-7個Acc先有

是9但玩住先啦
都唔知玩得幾耐

都係繼續E7算

呢類game係咪唔洗首抽?

開公會要100萬貴到呢

你黎啦

有冇巴打加fd子一齊玩
Id:香港獨立

我刷左超過10個鐘啊巴打
單有專武+1ssr卡其實唔難

開公會之後就裝又冇錢升，圖又推唔郁

我用一個AC刷夠100萬了

啱啱見到個無限制就入左

各位
請準備del驚

公會開左叫
12點後我話事
留個名俾我知你係邊位thx

Why?

依8個字拍埋一齊就變禁字

拆番開又無問題
試左，武漢肺炎都無問題

我香港獨立都冇事.

可能個感嘆號

你試下係頻度打
我試左好幾組都唔得

我都有諗過，試左唔關事

中間無空白得唔得

唔得 中間有野接住就可以講 係1頻同人嘈緊交

好多支那人

湯巴點睇？
係頻度可以試到咩係禁字

申左

我成日都未開Game

你係香港獨立?

係

HEROESWARWELCOME

100鑽 100體 1張高級券

其實係邊用code 搵唔到

活動->最新消息

搵到了 活動-> 最新消息-> 公告事項-> 入面有link 點完入返驚就有

又話準備刪Game

12點後我話事
申請左留個名話我知你係邊位

見到一頻班芝麻仔，就好想打撚爆佢了

而家D圖推唔郁
隊野20LV左右卡左係7章中間
我係咪應該唔理好醜都將套紫同橙裝升滿LV佢先?
傭兵團成長又有無話優先加邊樣
同埋係咪都係刷主線升下D人LV
有無其他野係優先D

我估係刷4星5星裝備湊套裝效果 好似魔靈咁 打手就4件35%攻 2件暴 坦就生命防御之類
246號位要睇返主屬打手要攻擊%/暴之類 抵抗唔知呢隻係咪都係廢屬
仲有升主力D能力上S未?

隻game真係似e7/陰陽師果d
d資源真係玩極都唔夠 唔係好敢亂升野
同埋想問邊到可以刷4 5*裝?

查輯實驗體第4階段以上開始跌4星裝好似

活動英你哋有無抽

唔該哂巴打

我有 刷首抽刷左成日就係為左塔拉開局+ 900 第一下10連中活動SSR 不過用落都脆皮 佢輸出都OK既 但戰士企前排好易死 暫時用後感 可能遲下D裝備升高左血防夠撐會唔錯ge..

有活動pool all in哂先睇下

抽到張SSR直接有埋專武都抵既.

係咪塔拉專武+ssr卡？

SSR塔拉卡+ 900 活動SSR咋 專我覺得好似未係好大幫助 佢D套裝都係4+2為主 你專要+5 先開到2套效果 但2套效果可以係隨機未必岩駛

Ssr專好似有技能加成效果

點睇白色頭髮條女 拉克修米
諗住買波波或者佢
我見個大陸網就話兩隻打裝都t0
但pvp條女t0 波波得t1
紫色我就夠8000可以買隻波波
但鑽岩岩抽左下900 淨返100左右
要買條女既要d時間
同埋唔知點解韓國pvp個list有唔少波波 反而無佢
自己prefer條女多d 見常用d好多都係男角 想有條女平衡下

咁咪試下囉 而家都係探索階段 又無咩教學

用緊條女我唔知佢T0係邊
早知買復活奶/波波

橙
咁我買波波先

專武要睇隻英既技,有d角有同無專武=兩個世界
裝備4星你打5級查體會容易出
4星傳說先+9啦,紫裝+3-6算

知唔知邊度有得睇?

鞋手戒3星有岩既主屬%都可以袋住先既 要刷到4星岩主屬岩套裝係開荒階段唔算易 好似係

屌你

我就建議唔好用石買角,直接用石抽佢d活動角抵好多
買角用奈奧石8000 ,公會任+任傭兵團任務
聽人講話專武角用7500-9000石就差唔多必中
但抽活動角起碼你保到底,中左即時有角,專武,卡
唯一問題你係打算長玩定短抄

打石打得好慢

隻game 唔洗3星就咁通關就有石,不過會小左d其他獎勵

塔瑞克勁唔勁？岩岩抽中左ssr,送埋專武
上埋塔拉用二個攻擊手？

我而家就係用佢+塔拉+女主(?) 同送果隻坦+約瑟芬推圖 儲緊石買波波頂約瑟芬 呢隻企前排都係得1個問題 唔夠硬 技能直線黎要就位走位 但都唔差既暫時感覺

利申:得2XLV

你覺得女主定喵好用？

KIE 留位， 申請人數過多，申都申唔到。。。

咁我拒絕啲人先

申請左啦

女主有埋傳說專武都唔覺得好用

得招大技勁..其他真係麻麻.

原來你開頭POST果個PVP太早
可能果時未出佢
我睇返新D果D TOP50
差唔多9成人都有落佢
應該無買錯既

我都想換左隻坦

咩坦勁

隻活動英D技好似幾難打得多怪....都係唔抽住

有把專武唔用又好似好徒

我都想知

求圖

我留佢係陣都係單純覺得係女又幾好J先留
諗緊轉走佢 用送果隻嘲諷坦+活動角+亞伊恩 1坦2戰企前 後排擺返塔拉同波波算

都係睇巴哈D人POST
基本上都係
塔拉
拉克修米
克里斯托弗

另外兩隻就比較多變化
瑪麗亞 伊芙琳都幾多人用
坦好似好多人都唔用
一係就一開頭送果隻

波波補我軍,條女得單體
坦用塔勒希亞,但一定要配張ssr卡 ,吸血鬼坦黎
我dps 用(弓女)雅娜絲,(電拳妹)亞娜絲塔沙
醫生暫用送個隻,解完7日應該唔錯
送個隻亞伊恩做戰士(解晒任有裝,卡),佢有免傷技,同打人直接hp%
遲d再布夠錢再用8千石換波波

已換波波，一陣試下

喵哎同女主唔用？

唔用,因為d技都幾廢
女主其實係控場,唔算dps,總知鑽唔好亂用

喵打全體幾勁

岩岩送既卷中左貓貓ssr, 用住先

你試下用我隻女弓/女電拳 你會反唔到轉頭
d大招好似開飛機大炮咁射,打王全中d數字好誇張
隻game 都好多野送,裝/ssr卡 幾個活動都有,但前題你要好肝同時間鬥快
總有58日比你衝到等級60lv

塔拉 死靈 亞伊恩 梅格諾斯 波波
塔拉死靈用鑽買 波波紫石換
今日送左張傭兵卷.. 換唔換走亞伊恩好

新入坑

嗨嗨

首抽係咪抽塔拉張SSR技能卡？
同埋30抽果度係咪唔會中塔拉武器？

係咪抽搭拉就真係答你唔到
不過AIM佢就應該點都無錯
全能得黎見韓國PVP都仲係KEEP住有佢

專武自己一個POOL
角色技能+憤怒一個POOL

我覺得橙專仲要仲正屬難過SSR卡太多
SSR卡都仲有得係5隻角任面歪中
反正暫時有一張已經夠用
佢仲要送咁多十抽
專要係幾十隻入面抽，雖然500一次有5把
但得5把，仲要係藍紫橙入面再抽
咁鳩多隻角，抽到仲要睇埋把專咩屬
DPS中咩防屬真係屌佢老母

塔拉專攻擊 速套

我抽咗2000石，等把藍專仲要+防
屌咗出聲

我覺得一開始刷專重要過刷技能卡

佢技卡有得指定5隻英
中嘅機率大過靚專好多
我都後悔無刷到專
依家刷過又唔係
依家拎住把+防藍專唔知乜鳩

12點後我話事申唔到，太多人

拒絕哂

因為攻略一早講左係你選定玩咩人先
然後狂刷專武,唔洗理屬,我地只要個特殊效果
之後自選30,成件事=你要有2次好彩
我個情況係要中2隻專武+1張卡= 要3次好彩
我刷左1x個鐘......呢隻都算係首抽難度高既game,之前原本係刷手槍女,隻人少出係個專武池,未出過傳說專武,放棄左
後尾好彩刷到電拳+女弓

電拳即係邊隻

呢隻係電拳

thx 我有用緊電雙刀火雞+活動角 就係諗緊整唔整隊電出黎玩

出點解唔出?說明有寫感電個d,証明你識貨
雙刀火雞其實d招似客,都打單體,但佢可以打完人後移,又前移 覺得手動既話幾勁

LM DL緊準備試玩

Lm Dl緊睇睇

試下先

起手係咪要最好儲千2石買塔拉先

我果陣係8000紫石咁岩係塔拉用紫石買 你亦都可以等第2日登入送一張僱傭合約請佢/ 課禮包拎 我石唔會拎黎買英 後面D紫石好似會多到一日幾千 無理由哂石

咁我等第2日拎，隻game d石好似送得好少

今日1000石中左塔拉傳說專武
雖然加生命

課金買咩好
SSR卡?

想問點睇自己有咩專屬裝備抽完搵唔返

係咪藍專岩屬都可以頂住先

其實無關係你都係要佢個特殊效果
專武要升級係要用鑽黎買道具.....

杰普莫好唔好？

要自己cap 圖/解主線開到背包個到睇

我就多星優先,然後睇屬
都係4攻配2爆/2體
最緊要係商店見到木,鐵,玻璃就要買,解7日活動角任要用黎升級基地

申左公會記得講自己係邊個

打到第幾章有得玩公會?

打完4

收我 咩名

吊你個hihi

我屌佢老母3次

邊隻手鎗女？聯盟果隻定另一隻？

我都係咁玩緊，原來仲有隻感電...
咁真真係要入埋佢

電拳我入左隊之後感覺唔係話好大幫助 3隻電都好似無咩幫到大家咁 我睇返有D技能係直頭計自己既觸電效果疊傷only
但電拳拎黎做AOE出手係爽既 一下炸哂

如果效果唔大，咁唔買電拳住了

搭單問埋，依兩隻大家點睇？

下面果隻有專，諗緊到時買唔買黎玩好

三隻電入哂手？

申左
同名

下面果隻見韓國PVP都幾多人用 應該就勁既
上便果隻應該中規中距 有人用但唔多

不過其實隻GAME D傭兵你有SSR技同專武廢極有個譜
睇下你係有專武/技所以想買佢定乜啦

另外巴打提議留鑽
我覺得都可以用1200鑽買1隻人先
最起碼你一開頭30抽SSR技果隻應該要有
除非你張卡係D唔洗買既人
至於其他隊友 佢一開頭隻坦算係用得過
活動送既補師同隻亞伊恩兩隻做完活動都會有SSR技 亞伊恩仲有埋專武
所以唔係特別想要某隻角都可以頂住先
計埋你30抽果一隻都已經4隻
淨返果隻可以隨便

下面嗰隻要課先有，好難唔勁

我1200買左塔拉（有專無卡）
30抽亞伊恩ssr卡
然後抽左活動角
今日用紫石買左瑪莉莎（無專無卡）
因為之前歪中伊芙琳專，所以諗緊係咪遲下要課佢
手上多左張合約未用，早知原來有合約，一開頭就唔用1200石買塔拉

唔知咩價錢，未打到咁遠

好似790台

即係兩舊左右，到時睇下個pack仲有無其他野，應該都會課既

課嚟棄?

佢係208買完隻英 之後會有個3XX既禮包俾你買佢張SSR 好貼心

依兩日棄左幾隻驚，想搵番隻安定下

計劃通
俾你歪中把專.....然後課兩個包俾佢

巴哈又個好少少既新手post了

上面呢隻就係手槍女,但大招只係補自己血
佢用途應該係自保+無限隱身
即係穩定單體輸出,一定要有專,無專用1技會破隱身
電拳女都係要專武,有專武3技變2陪電花數目
仲有卡片活動其實都係變相送你一張自選(前提你要有角色張R/SR),個任一直做可以升到SSR

申左公會 ID MMMMM

有個組隊打有無人一齊打

咁快破到12章？

有幾快

我爆石打緊pvp拎ssr升級卡

你地D裝係咪咩角都係4攻做底
再睇職+2件暴/血之類果D
定d support真係直接血防抗就得

下面果隻要唔要打到出年先有

申左,叫浦原

好快啫 第二季2-8

收到，我諗諗買唔買

你地知道角色個度有得體驗試角?
你可以試下d角既招,距離再決定都未遲

Lm

但好似唔包專同卡

公會得返10個位左右 要入既快手

揸緊宗旨 宜家過埋第4關申

唔係賣其他唔要嘅專武都有個啲石咩

想問塔拉專武個屬係加防架? 定係都係要運中其他屬 我刷到把防仲要生命套開唔開好...

傳說已經難中 你時間多可以再刷嘅

係得,但你會咁樣做?專武咁難中
應該係你工訪去到最max lv 自制到傳說武先會咁做掛

+12上+15用咗50萬

藍會碎嘅，藍有咩用

你有五星裝？ 咁快上15

塔拉專武+5開左防

為咗任都要升住4星先

刷6星刷左成千體都無5星出 但差唔多5隻主力都換哂全4星咁滯

話申請數太多

申

名

申左
叫PokerXAce

申左 sky

個7日任其實一d都唔易做

太多人申請 申唔到

揸緊宗旨 申左

申請左，叫獨孤星夜

卡片活動
SSR鑄幣點先搞到手?差1粒

其實星同顏色分別影響乜?

星=基本能力 顏色=副屬天生有幾多
白色天生0 副屬
綠色天生1 副屬
藍色天生2 副屬
紫色天生3 副屬
紅色天生4 副屬
每+3就升一個副屬能力 同魔靈符文系統一樣

星應該係你初始屬性加副屬既高低同埋MAX既高低
顏色係你+0果陣副屬會有幾多個 MAX5個
傳說既裝+0就有5個 +到15跳5下
你最弱果件好似係1個屬 咁就+3跳1下 +6去到+15都係出新屬俾你

SSR升20LV

佢送果套4星傳說 4副屬
我有一件傳說手 5副屬頂

佢第5條 主屬下面果個應該係天生唔會跳 綠色開始就會隨機出 你當多少少屬性 如果同魔靈一樣既話佢出左D重要屬性係果條度即係件野都半廢左 因為你唔會疊到上去

爬晒文 連首抽都未識刷

申左，叫尤菲

教學入1-1已經可以右上角出嚟去商店>專屬裝備禮包>係堆人入面一定要有塔拉
無就刷新刷到有為止
之後500石抽5把
睇下中唔中塔拉傳說階級嘅專武
抽到專之後就繼續推
推到可以抽新手30次十抽為止
之後就刷塔拉SSR技卡

打到s1 10-8已經卡卡地

打裝
基本上5隻人全部著4星+9都夠推，推唔掂再返去刷裝
新手期隻隻Game都係咁上下

同意湯巴,做約水升人物lv,等緊今晚張免費卷即出電拳

Thx

我見啲人已經40幾lv

射射湯巴

藥呀

掛到成套4星唔差嘅套裝返嚟其實差唔多
我見班友已經打到最高LV嗰層

邊到掛裝最快
我掛極都一堆3*

刷左2日首抽仲未刷到

電刀 瑪莉沙有無人有買黎用?好似幾勁

申左 叫靈靈漆

電刀打單體..電拳打全體..好難揀

玩咩SER想問下大家

ASIA

申左：ProFeeder
Thanks

申咗
Save12HK

靚=大晒

我覺得2隻都靚,但計過關黎講應該打aoe點都有用d
電刀感電率高,單體真係勁,同埋應該比其他近戰生存好,佢1,2技根本無限combo 黎

電拳 抽中就送 必抽

再用鑽買電刀

Both

電拳抽中就送？

啱啱8千石入手左電拳，睇下聽日有無得用8千石入手埋電刀

活動20LV送個箱開左BANNER角件專武...
我係咪可以唔洗用鑽抽BANNER角叮

有意入坑嘅建議刷就刷專武
2500石先中1把塔拉仲要主防屬防套
都未計之前抽過幾千石乜柒都無...但無CAP圖

橙專?
咩主屬?
咩套屬?
咩英?

塔瑞克 而家有UP果隻
橙專 不過防再剛毅
你地有係咪個個都有抽UP角

我無抽

依家你個情況好唔抵
抽佢個pool，一中就會有曬專武，卡同埋隻角

所以都係唔抽
第日用紫石買佢算
反正都無乜機會用

解緊卡牌任務準備升張SR上SSR
我想知係咪應該用左D SR升級料幫佢升左D技LV先

無用的
佢上去就會重置技LV

咁撚ON9
咁佢D R/SR升級料咪好無用..

升20LV拎幣之後做肥料餵又得，再分解拎幣又得

紫裝+12多個屬

有玩過七屎應該明個裝備系統係幾乎一鳩樣

引人課金

佢應該係講緊技能升級卡，冇得分解

太多申請 申唔到

輔助嚟講
拉克修米 定 波波 好啲?

申咗
惺咁渣ga

之前湯巴話50萬先上到+15
我100萬all in +12 > +14
random能力都算 +上去唔係100%真係好鳩

你地解升SSR卡任係狂分解SR卡用黎換SSR紅幣?
定直頭直接分解唔用既SSR卡

你有2張以上SSR既升哂做20LV咪有2個幣

卡牌研究個度?

com2us 啲game係識合細水長流慢慢玩

5年前玩第一隻com2us game 到依家都keep住update未執

咁應該算係一間好公司?

魔靈間公司
呢隻驚都係差唔多系統 只係符文轉左做裝備 你見佢都好多野係適合你長刷 唔係下下叫你短炒抽爆

你張卡升到20LV就會俾個同級既幣你 R 同SR 你無升滿過咩

無留意到

都打算長玩,送野個度暫時算佛
計埋第日高lv ,除左鑽石其他應該可以自給自足既

可以肝爆課長嘅

你見佢ssr珠限咗每週幾粒，石又有得自己掘，角又有得慢慢掘，差距主要係抽500石專武嘅屬性，但係咁抽真係唔平，應該等角色up先放石去搞珠

所以首抽係靚角專武，其他嘢會慢慢送返比你

完全同意,所以有睇新手攻略就唔會中伏

開始刷到5星裝以上既就將D石用黎買體算啦

我d石應該等有活動角既時候all in

D卡有無方法升快D? 勁少肥料卡

擺卡牌研究然後狂刷實驗體關谷經落去

我想知就咁放1張係會快過分晒 R,SR ,SSR 3張?

無研究過呢個問題 但靠佢自己就咁升係幾慢下 可能因為我仲未全隊40LV 分好少落去掛

唔會
嗰兩格位純粹係後備
你第一張滿LV，系統會補後備嗰兩張上去

佢應該問緊 R SR SSR 各放1既EXP 係一樣 定係剩係放1張SSR全吸=3倍咁上下

所以咪我咪答唔會
我SSR卡嗰度放足3隻
第一張就嚟20LV 其他嗰兩張都仲係1LV

渣ga

刷首抽係咪要頭5抽中左塔拉支矛先抽個30抽?

咩呀 我指R SR 同SSR 唔理佢後面果2張個經係咪有得放少張疊加 即係我完全唔擺R同SR 咁係咪SSR 得1張就食哂全部經
R同SR升黎唔知做乜 升張R上SR要用SR既章2粒..

中左矛但角抽唔到塔拉ssr

照開啦, 邊有咁多機會刷到咁靚

隻驚駛唔駛模擬器掛機，係咪勁肝果類定每日開一陣都得

可以睇埋支矛主屬係咩
有分攻、防、生命
+5咗分別係
270攻
145防
1530生命

其實SSR技能卡唔難中
佢活動仲會送自選
如果把專靚快手開局解活動仲好

HEA玩又得
一日開足24小時刷裝又得

唉..5000石抽專武射晒落海...得把唔岩用既紅武

慘
所以刷專緊要過卡

湯丸巴
無挑fans進來了

自選30抽應該aim咩好

如果可以既話500石刷專刷到2把紅專係評分有3分以上我覺得SSR卡是但選都開得

你刷到專就有專果隻起 你無刷專就塔拉SSR 會課下既話塔拉SSR 有無都得因為你買SKIN 328有埋張SSR 咁你都可以選另一張SSR起手

咩係專
點分

累積金額已經超過150萬
垃圾game

專武=商店>專屬裝備禮包
500石係個表度抽

SSR技能卡=教學推到某個位佢會帶你去抽
30次機會，30次入面抽到你想要嘅就停
洗咗就唔會留上一次嘅紀錄，所以抽到啱心水就要揀
必出一張SSR、兩張SR
有技能卡同憤怒卡之分

唉 好難刷... 得5抽

係，但你依家唔刷
好似我同上面位巴打咁，用5千石抽都可能得個吉

我射左好多落海已經有D想刷過個帳 推圖禮包D石俾我玩哂咁滯都未抽到電雙刀把專

咁500 石果個洗唔洗刷邊隻出黎好d

個表係用錢刷(右上個刷新)
一定要塔拉，可以加隻奶或者其他你想要嘅DPS
佢一開始送嗰隻坦都得

湯巴個公會仲有冇位？

佢話太多人申請唔到

其實望返塔拉把專個優先程度好似未到好高 除非你要拎佢做主輸出 唔係佢插後排多50%傷好似比起其他黎講效果一般

主生命有冇用？

專武有無得紫色合上紅

睇呢段好易明,唔好理件專咩屬啦直接睇自己想玩咩角色,跟住抽個件專
最小刷2隻你想玩既角色專,之後自選30次個池選反其中1隻就得
之後7日登入任選反自己2隻角,1張ssr卡
咁你就有2隻完美角色
呢段片既我有女弓,非常之好用

無

刷紅武都有排

一係自己整,一係抽
但自己整=你棄game 都未到

個公會唔係我開

裝備系統仲鳩過e7

其實呢隻係咪同魔靈召喚差唔多?\

紅武定技卡重要d

技卡可以升 專無得升

有玩過魔靈既好快上手 裝=符文 連D 246位都一樣

sr可以升上ssr

有玩過jump,都係類似
睇來都係肝到仆街
而家hea玩住先

肝極咪又係由佢auto 10場刷 都係半個鐘望一望 呢隻仲可以set炒車都繼續下場

卡可

都係刷符文,升級石
每日pvp,一個星期結算一次?

跳屬真係世界級

點為之靚首抽
係咪塔拉專加卡就得

#373有巴打提出唔同嘅觀點
所以點為之靚就等巴打自己參透下
我廢事鳩UP教壞人

其實連到專最重要 可以去圖鑑撚下邊隻英自己想玩再參考下巴哈個評分同韓服PVP 前50名2個POST再決定

各位好耐冇見~
Down黎試下先
好耐冇玩手機驚

膽小及小氣者勿進

真係刷撚到個人作嘔先出

所以話點解要刷專呢
刷巴 1000石5把

VS 我前前後後抽咗6000石先得2把(另外嗰2把系統送)

FB活動 留ID有500石 去到30號

悶到傻 dl黎抽下野先

30次是咪拎其中一隻，定照追塔拉，定重刷

啱啱dl完 有咩要注意

我會直接分解唔要嘅ssr

你推圖會再多500石，睇下抽唔抽到DPS專

分解唔係唔得
但係SSR幣難取得
升到20LV必有幣 R SR SSR都係
你直接分解就浪費咗20LV嗰粒
不過SSR卡係難升
我靠吸經 升咗5日都未升到一張

刷到嘔

好癲, 點做到

邊樓有教學/首抽推介睇

要紅武？

唔橙無專屬效果

追POST

收得皮？

一隻奶 一隻SUP 睇你

我搵唔到30抽嘅

推到推到有教學帶你去抽卡為止

唉..而家唔知點玩好

波波橙專未到好實用 另一隻未用過唔知
30次揀隻想玩嘅就得

我已經放左3張要升嘅ssr 冇咁多位升

係咪一開始嗰500石炒左就基本上可以re

可以推完第一章，岩岩好夠500再抽多次

會長叫你再申，佢應該踢錯左人
留一留id

屌佢老母板19system
啱啱25lv拎左50萬
又炒撚哂
+14升15究竟幾多%
你老味起碼用左250萬都搞唔撚掂
fail又唔+% 正垃圾game

你又玩成點
我之前咁非，依家付出努力歐番次姐

長玩長有呀
諗深一層你之後都係要抽其他英嘅專武
咪由佢，反正活動送咁多嘢

刷首抽係刷技定係刷專武?

其實係咪同一個pool

刷巴你ID係咩

我買左塔拉同大波奶奶玩緊

d體用唔晒

岩岩重刷左，未入番會
同id

寫咗無人睇

專武=商店>專屬裝備禮包
500石係個表度抽

SSR技能卡=教學推到某個位佢會帶你去抽
30次機會，30次入面抽到你想要嘅就停
洗咗就唔會留上一次嘅紀錄，所以抽到啱心水就要揀
必出一張SSR、兩張SR
有技能卡同憤怒卡之分

我估1%

唔該湯丸巴

乜野事我尋日上8591買咗個首抽
課咗好多下
今日突然同我講非正常註冊
永久封號wtf

試下搞退款屌連買首抽都唔得？我仲要買個唔勁架啦喎

不了

申請咗12點後[url][url][url][url]黑澤bb[/url][/url][/url][/url]

可能係模擬器大量開ACC CHECK到IP,

清課左幾多

似封副本刷既帳

哇 咁撚慘

4位數

首抽ac 都計？

com2us好嚴😂😂😂

我晏晝都買左個 岩岩課左幾舊就見到開始封 我都係今晚再人手刷算 唉

公會頻勁多飛雲巴中SSRCls

課金大佬

佢隻隻驚都重課，次次都見唔到佢尾燈

我一點買個新帳 岩岩bam左 圖都未推

刷到專 個30抽又刷唔到佢張卡

go

咁未好
有巴打課左金先bam
好麻煩

課左啦 平果幾個2-300課左 係扮緊工未推圖 剩係抽哂石😂😂😂

退款
有人都買左，依家cap圖俾賣家要佢退，成個貨源俾營運起曬，一炮過ban曬
如果有課就退埋課金

再刷過，試下直推完第一章，1000石抽裝咁刷

估唔到官方會做嘢
好波

算係打左枝強心針
第日唔洗驚有外掛

中左招既巴打去搵賣家退款啦

哇屌，我岩岩搵好準備買
咁我唔買啦自己刷

30抽抽唔到塔拉卡
係咪要等7日換

我都係一推完1-2就刷
推晒1章太耐了
要搞埋專武屬我覺得會痴線......

無刷夠2把專先搞自選?

刷左2把專

但抽唔到卡

多謝巴打安慰

唔記得問。。。
5000石中左2把一樣傳武，多左個把分解？

黑仔到

黑,你本身係用咩角

邊個網買帳平啲

Ban晒買乜鬼

咩角咩主屬

依家係咩原因ban

我無課農夫嚟
反正唔棄嘅總有一日會得到
加上佢活動同其他巴打評論睇得出營運係長期營運唔係炒短線
之後歐返平返條數

分解啦 除非你想留念

等自選 或者慢慢由R升上去

營運做嘢打擊賣帳集團
即係叫你班友乖乖地自己刷

小小心得 大家記得每日用友情點數同30鑽買訓練中心入場卷
後期會好缺勳章

無角場都入啊到

開唔開得

想問下專武有無保底？ 下下500抽垃圾好心痛

有愛可以開嘅
依隻都好大力

無
我見巴哈有人抽到9000先出到佢想要嗰把

KR

咁我開 係咪首先要儲石買條女返黎
再打500石抽

第2日會送卷 比你，唔洗用鑽買

塔拉個關算易過 我推到第七關 一場有成12章

抽唔中可以分解唔要個啲做肥料，咁諗會冇咁痛

咁我就喪用500鑽抽佢老已係咪

開局刷左專，之後我會建議抽活動pool 抽佢張ssr卡，活動pool中左佢張ssr卡會送埋隻人同埋佢把專武

差兩下補底仲抽唔抽埋佢好

再刷過會唔會好癲

好

岩先比人BAM左AC

你唔係俾人BAN左咩
真係想玩咪再刷過 開服又唔長 好易追
不過自己刷麻煩D

歐撚到三張SSR BTW你70%邊到兩下補底

巴打玩到而家推廣邊幾隻傭兵

3下？

我個人喜好
瑪莉莎=塔拉->伊芙琳->補師(波波/拉克米修/復活奶/瑪麗亞)
1.瑪莉莎夠大力 又靚
2.塔拉 遠攻 傷害算高 技能禁移可以罰人企 可以用到後期
3.伊芙琳係佢地推介 專武效果 用完3技再動 但要打到後面章節然後又要課金買 個人覺得刷到就係bonus 刷唔到都唔洗強求

有能力咪抽 30下1張SSR唔差

好啦慢慢刷下
半個鐘先一次

個個曬抽曬專
我得刷裝仲要爛屬

我刷極得3-4*屌你

廿場出一件都要畀你屌

鬥慘大會正式開始

升裝方面我敢應第二無人敢認第一

bless me 塔拉

3件都有用 30連唔中塔拉都開得

e7都慣哂啦

依到重要賭多樣野

強化fail

fuck you

咁正既
刷首抽抽極都冇金

其實技能卡有得升上去係咪拎憤怒卡好d

憤怒卡都有得升上去

E7用咗兩年時間先睇化
依隻我諗要兩個月

同果時玩陰陽師一樣
不過最起碼果邊唔會強化FAIL呃錢
湯巴50萬+到15我覺得已經好歐

btw 你地打到幾多
而家打緊樹妖7
5*橙裝20場都唔知有無一件

ok
btw得返4次
呢家hold緊帕里亞斯技卡
點揀好，搏埋4次佢定見好就收

我覺得隻驚應該要show埋你用左幾多錢去升

陰陽師你都玩
廿場有一件掛

有無圖
認不撚到名

前排宜家玩緊 手槍女+活動up電槍+電雙刀
後排 塔拉+波波
幾正
手槍女分身好坦得

隻game手動同auto分別大唔大？

大
AUTO都幾ON9

今晚課金包全面進場 請大佬們準備定錢

?

係咪分解一把?

睇大廳右上BANNER 黑色星期5禮包

放住係度先
唔急解

官方做嘢=要賺埋淘寶友嗰筆

男人

搏埋4次佢

磁能線

你已經擁有左歐洲人既血統
就算30抽抽唔到你想要既野
之後D石抽應該都下下中

無專照玩 玩住再諗
刷下刷下都轉左GAME啦

搏定收隊開波

搏囉

好想快D 12點玩新角

其實大家係咪asia

有冇公會收人?

想問up 角張卡 我用sr升ssr送唔送專武同角

無lu

想問隻GAME幾點當新一日??

專武屬有冇得洗

新手刷完首抽係咪儲1200石買英

12

唔係

咁抽完專武又無英???

新手頭幾日，每兩日有張免費合約
每日隨機有兩隻1200石既會轉8000紫石賣
其他既多數會有條件送
有兩隻要課

12點換日之後有張自選卡

是

後面啲王又多血 打死又會叫小怪 叫完小怪過幾個回合又回返半條血
好彩得塔拉2技+大技定到佢傻

black friday禮包 各位加油

新手開局點刷先岩

卡左18-8
送d體開始用得7788
睇黎要卡係呢個位一段時間

個black friday 禮包抵到好似就執笠清貨大平賣咁

俾柯南洗公會頻洗到眼都盲 等睇飛雲哥洗多次

申請加入公會：Hamo

+左既專武分解左佢會唔會俾返咁多粒強化石出黎?

D石點用好

課左?

無啊推主線打左一千石咁

繼續推 慢慢推

BTW 技卡憤怒卡點入手(由低升上去)

帕斯商店專武碎有折洗唔洗買

抽到克里斯托弗 既專武 同SSR技能卡係咪可以起手 儲1200鑽買佢?

抽

唔洗 唔好買

睇你會唔會驚無輸出 依隻都開得既

又係等UP先抽??

OK

儲緊石既時候記住去roll下專武個list
最好roll到入便有返3 4隻自己用既角色

18章打完條死仆街點知19又彈返出黎

X絲課成點

唔會俾番咁多

我岩岩拆左把+5橙專 得16粒俾番

打左個3折

今次升咗百一萬

刷首抽好煩 求其中到專就開了 都唔想理佢咩屬

申咗
Id葡萄小仙子

前幾日課左差唔多一單
後悔中

首抽完玩到咩進度先再抽

想問有冇會有位

充滿了自由的空氣

好想玩玩了

準備再刷第2個 acc
今次試刷塔拉配電刀先

電刀係邊隻?

會長訓死左
幫你留言左俾佢

申左入會 z4ku

申請左

塔瑞克勁唔勁岩岩抽齊左

吸血盾，波波，電雙刀，7日拎邊個ssr 技能卡好？2隻都抽中專武

本身用緊電槍，塔拉齊ssr

而吸血盾，波波，電雙刀，7日拎邊個ssr 技能卡好？3隻都抽中專武

暫時聽講係一般
不過抽張卡送專送埋隻角，夠曬抵玩

唔知買咩角好

有冇地方睇評價

無，都係你問我問你咁
你手上有無咩卡咩專？

我刷左塔拉紫專就開波 其他角冇專

申請左
叫塵魯斯

紫專無用

有時間就重刷

真係差好遠？

好撚遠

我塔拉都係紫專.......

紫專好似得加屬性，紅專先有特別能力

隻隻角唔同, 但係塔拉紅專係招1技有穿透可以打埋後面.. 變相用法會唔同左

個時唔知要傳說專先開得...見有紫都照GO

因為睇左呢條LINK

個攻略...塔拉紫專都GO得

其實佢應該係想講果堆人既金專都開得
只係懶得整圖

個人推波波，你呢兩隻夠晒輸出

我會睇下in game d星星

我搭拉冇專都照開啦...

無話唔開得
開唔開係閣下自由
但建議刷係因為可以慳返好多石用去其他地方度

呢啲farm game 我建議係刷左角跟住早開早享受
遲開蝕好多野

角唔使刷

除左推圖仲有咩做
卡關唔夠打戰鬥中心4

隻ssr卡要

刷裝

其實簽到7日有張自選

有咩

邊到刷

20lv嗰5個箱出左吉普專武

你有無做教學
查緝實驗體

有個朋友申左 ID : RLam

教學嗰陣用緊英文 冇留意

查緝無限打

有體咪無限

留意返 今個星期六日有半體時段

時段定全日？

3. 查緝實驗體能量消耗量減少50%！

- 活動期間：11月28日 ~ 11月29日 13:00 ~ 14:59 / 19:00 ~ 20:59

- 活動內容：挑戰查緝實驗體時的能量消耗量減少50%！

每日4粒鐘 好撚孤寒

塔拉我覺得原版仲好睇

終於過左2-2-8

仲要限兩日

入坑 留名

準備好個肝未

暫時準備左嘔吐袋 刷到嘔

推到刷到7階之後已經玩晒啲體

新手係咪等抽卡夠保底先去

你好彩一抽帶走啦
利申：唔好彩

其實完左首抽我都唔知幾時抽野好
抽卡定抽專武好

答你唔到

唉

首抽完個岩屬既專之後40抽冇專

30抽

等有用既憤怒卡UP 再抽
專武每日REFRESH幾下 睇下幾時有靚野先抽

好過冇啦
已經留定體係信箱到時用

課唔課伊芙琳

忍唔住射左了

再儲過好快就可以再射

大家D角攻速幾多 我隻塔拉堆到800攻速
PVP對面都係幾條友快過我 好撚難打

課左 有2把佢既專
但唔知點落隊

宜家 塔拉 電槍(活動) 電雙刀 手槍女 波波
唔知換走邊隻好
手槍女又正 換電槍唔知會唔會弱化埋電雙刀

專有冇咁易抽 又要岩屬
課哂6pack black friday得1把

black Friday pack唔係送10把?

換電雙刀囉 3隻後排瘋狂射

想問下公會仲有冇位 入左個完全冇人出聲嘅公會 想走

到底抽卡定專武優先d

78$ ja 788$唔課啦

6000鑽得一把?
咁真係幾黑仔

我覺得專武優先，卡有得慢慢由Ｒ升

38 78都課哂啦 係呀得1把仲要錯屬dklm

點解唔刷左首抽先課

[求意見]法國坦好撚無用
佢送果隻亞伊恩有得擋4下仲實際
而家用緊亞伊恩 波波 搭拉 花女
暫時呢4隻已經夠打樹妖7
諗緊雙奶好定落多隻DPS好
本身有隻眼鏡奶
DPS後選:
雙刀(樣好J 但近戰好似好易死 同埋得佢自己一隻發電唔知夠唔夠)
伊芙琳(長遠我應該都會用佢 但卡左係2-1-8)
手槍女
仲有無咩推介

利申 以上全部無專 但課左$78 ROLL岩個LIST就會開始抽

788.十把專武真係吸引，又有1萬石

但隨機10把好睇運
500抽起碼限左8隻

新手送個隻升坦到上SSR 再升技能卡會有挑釁技
控住黎打好易贏

要升SSR 仲要升中3技好大投資
仲要1*都係得50%+命中

著命套

就係刷左之後全垃圾

申左公會
flyonnn
舊果個已被bam 求踢

果個一早踢左

1技招挑釁先係重點，兩RD加變左範圍技
著左命中套都有成88%

竟然大家咁推薦
俾多陣機會佢
但換左粒SSR技肥比左搭拉
唔知幾時先再有俾佢了

是咪應該推完主線先掛查緝

推圖卡->刷裝搞裝升裝->推圖推到卡->刷裝 loop

原來我有玩過1代
畫風差咁遠既

課曬2包 20把

抽左一堆技卡 升卡應該係點升？直接分解d r/sr攞幣就得？

睇你急唔急要D幣黎升你想要嘅卡
唔急就放研究慢慢升到20 再當肥料

你塔拉中左邊招 我中左一技分別不大
今日打左幾場對面塔拉都升左2技變範圍，好撚屈，成隊企晒係倒

收到

插旗
暫時唔係好FEEL到

又要儲D體星期六日先拎黎刷

插旗剩係加攻速 好似係最冇用

信箱儲左400體了

憤怒卡邊d keep邊d唔keep
其實升憤怒卡好似優先度高過技卡
可能技卡每招1星左之後就要谷3星憤怒卡谷大技

講到技卡可以指定升咁

2技變AOE 雖然範圍唔算好大但好有用

新acc仲未刷到想要組合
係舊號試下玩專武,6千石用晒有6件到
但我無晒石,鑽換角,抽卡

R-> SR-> SSR
同埋每個月有一張升級卡可以用token買

係reddit discord抄過黎

係咪廢撚左

Kairos係邊隻

白衫雙手藍爪個個
好似話連專好大力

比佢打會中毒，屌佢老母

打boss幾好用
pvp 可以衝後排

好多巴哈轉貼既韓服評分都唔準 真係要自己用過隻英先知有無用同好唔好用

依隻個實用度仲過過植物女

你試下配埋張ssr 中毒卡,再多20%中毒傷
勁到仆

我仲刷緊,真係累

首抽重生? 刷到2件target 專就起手啦 會長玩既課少少禮包

就係靠呢個毒男幫過2-8尾BOSS

我昨日有刷到塔拉+毒手,但我本身想塔拉+電刀
至於專武屬基本上對我黎講唔太重要
電拳無想象中咁好用sad

電拳係 我一開始活動雷神電雙刀+雷拳試完 3隻入面有2隻係伏之後都唔再用
其實有main 1隻 塔拉/電刀再搭隻奶/其他實用既專我覺得都開得局

同意你講法,個人感覺至於reddit 個表>韓表
電拳個傷害,個專同現實唔成正比
起碼仲刷緊既巴我覺得可以考慮跟reddit

可以用呢個黎配對反reddit 個表
但其實呢個都己經有參考價值

EKON 好用 未至於評分去到全C咁滯
識分身可以同時同個分身出大技同2技招aoe 可以AOE傷又可以單體輸出 唔錯

Reddit個表唔見有長白髮隻補

電刀即係邊把 有無圖

瑪莉莎

係咪話8591 d帳會ban

係 自己刷啦

就係唔想刷 勁煩

想問新手階段推劇情推到打唔到
係咪就係去刷裝?

同埋我有D人仔打完一場之後冇+EXP，想問點解??

想快既 推到1-2 拎500石就抽專 抽到有1件以上先再推埋1-8 抽多下 唔中就kill apps 清理左佢再刷 (模擬器/AN)

你唔自己刷既 我前日1點買完個帳 收工5點幾就已經被官方bam左

雙專武500石刷一日有3-4機會到
其實睇你有無恆心
當年e7....30分鐘一次tim
刷一星期先正式開波咪又係咁玩

部電腦OK既 4開同步刷 刷幾轉應該都有2件專 但出唔出到你想要既係另一回事

舊機最多3開

依兩個點睇

俾d恆心，推完一章，抽兩次500石，隨時有4-5件
班賣號佬都係咁刷，不過唔知佢地模擬器幾多同步

用模擬器會唔會都係ban

你自己刷定點 右邊唔錯呀 毒佬上面評分高+塔拉 十字弓果隻好似都好用

如果買帳真係唔好搏 你買得帳不如幫襯官方黑色星期五禮包

暫時我閂ROOT用雷電玩左幾日都無野 但買帳果個即日就BAM左
同埋com2us 唔好用腳本去掛通頂 死硬 剩係可以人手下下按10場auto

black fri d課金包都幾癲 1 pack10件專武

睇完堆課金包 玩既意欲又低返
賤賣到

從來未試過自己多開刷首抽會ban
除非你唔係手動,係寫程式掛機,呢隻ban 硬
好消息我成功刷到塔拉+毒,2把都係攻擊力專武

重新三開刷
抽到Evelyn 專武，30選抽一開波第一下就抽到波波張SSR
諗住直接開始玩算

1把專開?覺得真係應該刷夠2把專抵d
不如你呢個綁左先每日登入都要獎勵,然後再多開刷到2把啦

難得刷到把S+ 專
好過要兩把C專

10抽要博兩把專好難喎

點解訂閱我揀唔到香港Google play ac

10抽3把
呢到有人5把

3把都試過2次但重點2把自己種意既就夠啦
都係1-2日ko

原片係呢度,極簡介紹 咁樣應該係韓仔1張,鬼老3張圖
大家取個平衡值應該易d知 英咩tier

2邊都有提既英 波波 塔拉 獅子女 狙女 分身女 毒佬呢D咪穩陣D 最少唔係T0 都實有T1

分身女,Examina 超小機會係個池,個專仲係難中到仆街
刷左3日先中個1次

第4日張自選揀波波ok?
定揀d 坦/輸出職咁
第2日拎左塔拉

睇你每日8000 紫石抽到咩 到拎券都未出都可以選波波

想問已經有拉克修米連專 咁我仲使唔使換/抽波波

120萬+15攻鞋
佢主屬好似鳩跳咁

隻驚後面好多英都需要黎推圖針對性打王 但都可以借FD 用 你未齊隊就唔駛搞咁多隻奶住啦 齊哂隊就自己考慮

波波>拉克修米 ?

塔拉 波波,薩卡 毒手 亞伊恩
請教下心目中咁既陣容你覺得有無問題?

尋日電鋸佬無換
今日史卡蕾同貝諾
有無睇頭

睇你夠唔夠奶 dps夠唔夠大力
唔夠奶唔好要貝諾 dps夠大力可以要貝諾 貝諾算buff機

奶仲係用送果條女
BTW 卡牌邊到有料解sr進化

張簽約卷要毒手定eve好

咁唔好要貝諾住 換隻純奶先 波波t0 邊到都有用
SSR升滿20LV會送1鑄幣
升滿兩張可以進化1張SR

btw個營出勁角就換左先，再等專武咁？

Evelyn唔係課金先有咩

原來是咁，咁我要去換毒手了

係 除左你D專武係1線角 就可以跟專武

大家掠奪裝會比坦定輸出用

直接分解相對應LV卡或者升到20LV換幣

大佬，公會有冇位收留我
會長玩 35LV ID: OTDog
今晚11點可以入

所有SSR卡抽到重覆都建議升到20LV拎左幣先自食升技LV 唔好心急一抽到就自食

20lv邊到換幣

一20LV就自動派個幣俾你架啦

每款拎一次

有個叫poker既巴打一日無ON 佢12點前都無再ON我就踢

唔該晒

每張都有

每款首次係拎石 SSR 100 SR 50 R 10 幣就張張都有

屌那星.. 岩先手多禁下.. 原來垃圾R卡 養到20LV 之後比SSR卡 食有成664EXP一張 .. 之前仲ON99 將D R卡養到20LV 之後賣晒佢拎R幣 , 賣左好多張 好撚蝕呀

大家都係摸索階段姐

如果係咁養D SSR卡會快好多 本身仲想屌D SSR卡要升到天荒地老

Evelyn冇得用DAY2張卷換?????

唔得 要過左 2-2-8先可以買個pack拎 2舊水

我仲抽中左佢把專開左GAME

中專錯屬真係好嬲打手歪血 補血既就歪攻擊

我補師歪左掠奪套

唔係點引你抽

請問有冇公會收人？

課左幾pack了

屌終於打完20-8

呢隻驚剩係課哂佢黑色星期五禮包都有排用

你覺得我會課咩

影響唔會好多因為pvp 你都係輸比課長

刷左成日首抽都係冇雙專
單ssr都難出

引人抽自己又唔課

雙專陣間又唔岩屬 好伏 刷又煩 我都刷左幾日

想問大家雙專武係兩個角色既專武 定同一把嘢抽到兩次 同埋想問下係要抽到金色（傳說）先開波 定紫色都得 唔該哂各位巴打

兩個角色 金專 得金專有用

求公會，想問下紅專係咪姐係金專？我id 牙MATT

課1pack都10專

正常黎講一日點都會出3-4 次雙專
你唔夠勤力

2-1-8求攻略
有波波 塔拉 樹女 亞伊恩 梅格諾斯 復活奶
隻BOSS範圍好大好痛
塔拉定佢唔實
卡左好撚耐

首抽就係個30次10連？
爬左少少文但唔知10連抽到張ssr後係咪仲要再抽專武？

打到好撚攰啊

差唔多用曬了

刷首抽就抽武先，30連最好等你抽完武先諗

搵個好友有塔拉 兩隻瘋狂定佢身

HWFG3000
hwdiscord
新code
暫時an機先入到
btw 一會已滿 睇下你地有無其他人會再開公會

多謝大佬

有咩會打到好攰
而家已經冇咩做 都係隔一陣公會派遣 製作 同打PVP

邊到係抽武？有啲睇唔明個流程
打完1-佔領後佢淨係開左30十連抽

升得好慢

商店-->禮包--->專屬裝備
500鑽抽一次

20-8個boss有無咩技巧？

育成GAME係咁上下啦 慢慢玩

姐係一直做任儲到500鑽後抽武，抽到就去30十連，抽唔到就reset?

打完1-1，可以kill app重開/打到1-3自由活動就可以右上-商店-專屬裝備包
睇下有無塔拉/岩心水既角係個表度
個表有既先會出，無既唔會出
無就俾錢洗一洗佢，洗到有就抽
推完曬第一章夠1000石可以抽兩次裝
抽岩心水先再去抽30連

俾我搵到隻樹女大佬CARRY
好撚勁
佢升到D技好高
之後3技有縛 D滕打果時又有毒
憤怒技一下掃勁多血
搞到我都想ALL IN隻野

再驚d等你day 2 用自選卷選完人
再係個池放你隻人落去增加抽角機率

你地速食得太勁

我呢兩日長期開住刷

求ID

有考慮過入佢同毒手一組

想問一問各位巴打 如果我抽到塔拉同杰普莫既專武 但個30抽唔中佢兩個既技能卡 我係咪應該重刷 定技能卡影響冇咁大/之後仲有方法拎到架

開

Ssr技能卡送好多

SSR技能係可以由R同SR升上去 呢個唔急住搞 得專武無得由低級升上去

玩咗4日，有個25 lv Acct唔知大家有無興趣接
直接送唔賣，未綁定，無人要就棄了

首抽塔拉SSR+SRx2技能卡+專武（破陣）
仲有啲立立雜雜SSR技能卡同專武
有6200石未抽（全部任務送，無課）
仲有32+4張抽券，自選同換角張券都未用

有興趣tg @ninedead
先到先得

唔記得..
我都係係咁上一頁再入刷到有44LV為止
淨係記得有個殘體風字

收到 唔該哂咁多位巴絲

拉到拉克修米專武又咁岩中左8000石換
第4日張卷暫時留住先

已申 ID: OTDog

我頭30抽刷到喎,不過冇要到

你應該攪錯左
30連係抽卡唔係角

首刷左好多次都刷唔到塔拉專武
今次10專中左3個金專
拉克修米 攻擊力+[結盟]隊友每回合回10%HP + 貫通
帕里克斯 金專 防+50%重疊印記+爆擊
另有紫專 生命+攻擊力10%+攻速
亞伊爾拉 防+加速時光CD+1回合+貫通

咁樣可唔可以開?

屌,30次10連抽中塔拉,但無專武

如果係我，會重刷

想問下有冇工會收人呀

最好再開多個 一會已滿

裝係星數定顏色重要d
成身藍色3星唔知想點

星數 顏色只係決定你天生有幾多條副屬

副屬唔重要咩

得3星裝學咩人追求咁多野 快手全身上4星升高你先可以推圖拎資源再刷5星裝

睇晒佢你就明副屬係唔太重要
永遠第一行先會升級加上去,就算係專武都係一樣,唔好覺得可以好運到食得晒4攻4爆擊裝,入面有晒配裝原理,睇完一定明,教晒唔同職業你點玩

屌唔怪得琴日刷成日都冇
刷左900石既卡片

唔係唔太重要 係4星裝都唔駛好講究副屬住 因為終點係5星裝 4星都係過渡期黎 得戒套鞋岩%主屬未有5星之前會繼續用住先

有冇巴打開新公會

簡單整理下佢+其他巴打+自己玩左幾日既理解

裝分主屬同副屬
星數 - 主屬
顏色 - 一開始有幾多項副屬 (紅 = 4, 紫 = 3, 藍 = 2, 綠 = 1)
仲有一項係主副屬中間應該就係隨機出?

武器/防具/腰帶係固定主屬
拳套/戒指/戰靴係隨機主屬
武器 - 攻
拳套 - 攻血防%/實數/攻速
防具 - 防
戒指 - 攻血防%/實數/暴/暴傷/貫
皮帶 - 血
戰靴 - 攻血防%/實數/命中/抵抗
副屬以上全部都有機會出現
同埋就算同星同色都有個range
例如5*紫裝+0 攻擊力係可以3-6%
星數同顏色對副屬個數值有無影響未睇得出
暫時睇落星數有好細既分別/顏色無影響

DPS:
套裝
鬥魂4+突襲2
猛攻4+突襲2
疾走4+突襲2
主屬
拳套 - 攻%/攻速
戒指 - 暴/暴傷/攻%
戰靴 - 攻%
副屬
攻%/暴/暴傷/攻速

Support:
套裝
生存6
疾走4+生存2
主屬
拳套 - 攻速
戒指 - 血%
戰靴 - 血%/命中
副屬
攻速/血%/防%/命中

Tank:
套裝
生存/剛毅
主屬
拳套 - 血%/防%
戒指 - 血%/防%
戰靴 - 血%/防%/抵抗
副屬
攻速/血%/防%/抵抗

巴打+個人意見:
裝備星數優先
副屬太隨機同埋+3/6/9/12/15先跳
始終暫時仲係開荒期 資源有限
主要以最少資源打到高層數裝副本優先
其他野例如貫通效率/血vs防/命中抵抗點計呢d
就真係要等隻game開耐d 等d數據撚分析下再討論

你地卡關係刷最遠個關,定係刷實驗體裝備關?

請問刷到金專塔拉（生命＋疾走）後無ssr卡既話開唔開得？

漏左，10專淨係抽到1把塔拉金專

姐係2次5抽專武加30連得1把武?

未抽30連，10專淨係一把塔拉金專

抽左30連先決定 有塔拉卡就去馬 無既都可以去但睇你會唔會想追好D既開局

好，刷左成日就黎刷到未玩已經想棄驚

有冇會收人 想入會

一會滿左 你地會唔會自己直接開多個?

咁其實開得啦 塔拉卡遲D都有得拎

30十連第29次抽到波波

係咪要等第2日拎英？

+15果下唔會跳

係 波波卡都去得

或者我開 諗下叫咩先

頭先試左 3套生存 再加手套,戒子,鞋 都用HP%
換完會少血過1套生存 手套,戒子,鞋 FLAT HP
感覺FLAT 加得多過%

低lvl個base低 hp％咪細d

我想升2技啫

決定唔到塔拉 波波,薩卡 毒手 亞伊恩
定係薩卡換成 毒植物女

開左個會：連登愛貓協會
自申 半休閒養生公會 會腸會成日mon住你班hihi

是但啦，有愛咪得

專武係抽卡果邊唔見有既？
新手 1999

抽專武：商店>專屬裝備禮包
右上角用金幣刷新個表
右下角用500抽5把

有冇巴打一齊打隊伍3層？
利申lv塔拉

40lv塔拉

我隻人已經44LV喇WOR

公會收人 ID: 連登愛貓協會
咩人都收 之後會揀

點解湯巴咁多升技卡
食自己?

我做法係用藍卡進化，

進化要2紅9藍珠，

升咗做紅卡升返滿等又會回返粒紅珠

升卡經嘅過程又會練好好多灰珠藍珠，

所以實際上淨係要比買體嘅開支

有呢啲專 第四日自選揀咩？ 抽唔到波波專

伏咩角 奶有未? 白髮/波波有?

得塔拉 咩都冇買過 咁拎白髮先

上個禮拜PVP SSR升級卡
今個禮拜PVP SSR升級卡
2SSR幣換一個月一次SSR升級卡
2SSR幣換一個月一次SSR自選卡
登入七日SSR自選卡

奶專咩屬
係生命就正

即係廢卡>滿等>換珠
用20張SR 再換1張 SSR珠?

用石買體？

廢卡升到滿等再食定要再升上去藍卡

屌 攻屬

呢段下個PO再加埋係PO頭好冇

食左佢抵啲 我覺得 升上去藍卡又要藍幣

開POST嗰個要記得

睇完條片都無FC到
好彩巴打咁有恆心
所以我都去試左下
我用自己隻波波去試
42LV 生命S + 46LV傭兵團強化
著齊裝3套生存HP 4229+11938
然後我試下除左對鞋
對鞋主副屬都無+HP 即係應該純粹係少左套裝15%
除完HP 4229+11304
+值差左634 = 4229 * 15%
即係佢%數係唔食額外加成既實數部分
如果咁計既話 巴打用FLAT HP裝多血D就唔出奇
5* FLAT HP +0 基本836 每級+104
5* HP% +0 基本8% 每級+2%
即係要5200+ base hp HP%每級先跑得贏FLAT HP
但個問題係本身基底差太遠
5200 * 8% = 416.. 始終都仲係輸係起跑線
粗略估計base要去到成6000 HP%先有優勢
然後睇返D人既數值
我DPS/SUPPORT 42LV大約都係4000血
坦就6000

TLDR:
坦以外既角色 暫時FLAT HP會比較有優勢
如無意外應該要去到好後期
即係傭兵團成長同隻角都強化/突到好尾先可能追得返
暫時只係試左HP係咁
攻/防未試

利申: 歡迎討論 有錯勿屌

白髮件專唔係+攻速咩
如果係攻速既都OK丫

主屬

頭先試埋攻
少少補充返
+14 > +15數值升幅係兩倍
攻擊力51% vs 攻擊力490
即刻又變公平返少少
HP裝我3個位都無5* HP%
睇下有無巴打可以補充下

攻%一樣都係淨食基本攻擊力
用我自己d dps為例
塔拉42lv ss攻 1023
花女42lv ss攻 930
伊芙琳41lv s攻 923
然後隻伊芙琳係我頭先岩岩升
38lv果時854攻
40lv果時900攻
41lv果時923攻
岩岩好每lv都係+23攻
+0同+1都一樣
不過好似裝備咁 去到+5升幅倍增都唔出奇
呢樣就有待驗證

所以最終目標用+%都係無錯
就自己幾隻DPS黎睇大約+1 42LV SS攻就去到1000攻
由呢個位開始已經係%有優勢D
不過記住係講緊+15先有呢個優勢
而你件裝係過渡 定已經去到後期就自己肯量返

厲害

開始有好多張R 升級卡 但係好似無乜用? 最後都係去進化張卡就無左

我自己求其搵張R卡餵晒佢食再碎嚟拎R幣算
唔好阻我位

可以留返解新個個活動 每日要強一張

招2技升左1LV已經有擴大特效..再升到2,3有咩加?

再大啲
1星太細

唔怪得知
pvp有時遇到d一打埋黎綁我大半個埸

你可以去簽約啲英嗰度試下
有得畀你試晒幾星個範圍有幾大
3星大到仆街
所以升到9星都要升，反正PVP一個月有四張升級卡
每個月SSR幣又有一張自選一張升級
其實升滿一張好快

隻驚真心佛 唔係下下迫你要課先有 亦唔係所謂唔課既要你玩成年先有

活動又送得大方
個骰仔今日中咗成300石

1000

真係屌佢老母前前後後抽左6把塔拉專 仆你個街把把唔係加血就加防

媽 我得左喇

睇住下面個條開加血加防

sor 兩樣都唔係
係加抗

加血加防都有用 得加抗係無用

想問一下仇恨值係咪即係憤怒值? 啲翻譯唔係好睇得明

想問下邊到可以刷猛攻SET
搵哂D任務都唔見有

可以參考下 韓仔配裝
google translate勉強睇得明

打唔打組隊5階？

已有波波ssr卡同專武（攻擊力rip+爆擊傷害rip*2)，應該等第7日定直接1200石轟佢番黎？

第2日第4日唔係送免費Contract?

留名

其實新角點升lv?

原來高lv低lv經驗一樣 以為會食多啲經

你刷實驗體D 經水好多喎 直接餵到2-30LV先跟隊吸經

1lv 直接跟隊刷劇情，打關最多經嘅，吸幾場好快20lv ，再慢慢升
懶的話直接啪經驗劑升

課幾多

好佛，公會6級可以開始掘石

唔好問啦
限定pack課齊 除左每月個d

塔拉你用邊張憤怒卡?

爆巴又課咁多

我用緊 攻擊不能移動目標 +%攻個張

black friday pack太吸引

其實即係佢出大技果條bar
嬲豬到爆就出大絕

真係好抵課
如果唔係部電話今早壞左，就去左課多次了

正，不過有少少耐

This

屌 又重課

我韓仔用依兩張

角色卡升星係咪隨機架？

終於可以收手

啲石係咪應該用黎抽專武？

唔知第4日會送，今日先第2日

well the fking done
換左薩卡反黎,反唔到轉頭超級好用
我專武己經load 定植物女+薩卡 ,隨時all in the fk in

Ssr自選技能卡冇得揀 塔瑞克？

新英嚟，迫你抽

薩卡

唔一定
過來人表示無課微課最好刷專
課長就唔使理
專個機率仲閪過技卡

重點係專武難有好多 仲要好多RANDOM野
技/憤怒果D太多其他途徑拎
同埋拎左之後就完
升技都係有升多無升錯

有無人可以加好友 卡關過唔到 想借寵

十五十六想開公會，但自己又懶做會長

琴日有個巴打開左新公會

full左

好似已經full左

琴晚開今晚FULL 應該係SET隨便入

係咪叫連登xxxx?

貓會? 佢去埋巴哈開POST收人 易爆係好合理

琴晚狂係大頻叫收人，正路

笑死 走去巴哈收人

唔會用黎買英？

新手簽到送兩張簽約卷(除咗用到1200石買到就可以用簽約卷換)
活動又會送一張
推圖又會一有堆英
所以唔使用石都實夠你組隊Dream Team
除非你要課嗰兩隻

專屬武器有冇得升稀有度？
英雄上傳說

唔該哂湯巴

無
所以一定要抽到橙專返嚟

客咩氣
難得有人玩

湯巴會唔會有最新韓仔meta? 想知會唔會有人用其他補

輕課

第一張team buff放左落evelynn到
第二張我未有

抽到兩張重覆技卡係食左佢升星？

佢地官咖無乜料
但見有人些牙樹妖11階

SSR?
建議升咗20LV拎幣先再食

兩張SSR 塔拉卡

你唔係課長就升20LV拎幣先再食啦

女人湯丸

想問下係咪要係卡牌研究升滿lv,
先會有 r, sr,ssr 幣？。？
自己食經驗升爆唔會有幣？

+,我id 同呢度一樣,ty 湯巴

滿LV就會有幣
唔理你升過未升過，同點升
20LV 就有幣

打埋依場出嚟加

泡菜攻略：戰鬥中心點升

求好友
ID 牙MATT 42lv塔拉

無嘅

加左湯巴
ID: 廢土

加咗

點解呢個網 我用CHROME冇得右CLICK翻譯

泡菜攻略：R卡 SR卡 SSR卡
升級攻略

入咗官咖會員未

泡菜攻略：升人教學

就爆post update返少少

裝分主屬同副屬
星數 - 主屬數值
顏色 - 一開始有幾多項副屬 (紅 = 4, 紫 = 3, 藍 = 2, 綠 = 1)
仲有一項係主副屬中間應該就係隨機出

武器/防具/腰帶係固定主屬
拳套/戒指/戰靴係隨機主屬
武器 - 攻實數(flat)
拳套 - 攻血防%/實數/攻速
防具 - 防實數
戒指 - 攻血防%/實數/暴/暴傷/貫
皮帶 - 血實數
戰靴 - 攻血防%/實數/命中/抵抗
副屬以上全部都有機會出現
同埋就算同星同色都有個range
例如5*紫裝+0 攻擊力係可以3-6%
星數同顏色對副屬個數值有無影響未睇得出
暫時睇落星數有好細既分別/顏色無影響

以下只為外國youtuber建議
經實際測試後
由於%係只計算基本能力 額外加成既flat能力係唔計
即係例如你隻角色1000+1000攻
再裝件+10%攻既裝上去
會係1000+1100攻 而唔係1000+1200攻
所以%裝要到一定練度先會跑贏flat
以攻擊為例
5* +15分別係490同51%
即係大約要去到1000基攻 %先跑得贏flat
而呢個數值大約需要角色~40lv 能力強化到SS-SSS
當然實際都要再睇角色啦

DPS:
套裝
鬥魂4+突襲2
猛攻4+突襲2
疾走4+突襲2
主屬
拳套 - 攻%/攻速
戒指 - 暴/暴傷/攻%
戰靴 - 攻%
副屬
攻%/暴/暴傷/攻速

Support:
套裝
生存6
疾走4+生存2
主屬
拳套 - 攻速
戒指 - 血%
戰靴 - 血%/命中
副屬
攻速/血%/防%/命中

Tank:
套裝
生存/剛毅
主屬
拳套 - 血%/防%
戒指 - 血%/防%
戰靴 - 血%/防%/抵抗
副屬
攻速/血%/防%/抵抗

屬性/套裝部分只係大約概念
唔一定死跟
例如有韓仔樹妖11階係用掠奪裝(只可以用pvp幣買)
support為左cleanse可能都會用命中裝之類

另外建議初期裝備星數優先
副屬太隨機同埋+3/6/9/12先跳 (+15唔會跳副屬 但+14>+15主屬會倍增)
始終暫時仲係開荒期 資源有限
主要以最少資源打到高層數裝副本優先

1001靠你了

重覆好似唔使?

唔係分解先有幣咩?
第一次升到20LV有送鑽石
第二次好似無野送?

啱啱註冊左都係唔得

講緊幣，唔係鑽石
R、SR、SSR只要升滿20LV就會有幣
唔理你升第一次定第N次
20LV就有相應嘅幣

慘了..2張塔卡直接食左...
姐係SSR升到20LV送1個SSR幣比我,我再分解又拎多1個?

係每一張卡第一次升到20LV都有幣拎 你升到20LV拎完幣咪餵俾用緊果張升技

係，所以我講完又講 講完又講都係無人聽
但正路SSR升完20LV拎完幣再食
而唔會升完20LV走去分解

張卡唔啱洗可以升到20lv分解
攞返2個幣再抽/換其他